这两个男孩讲述了一个由凡人组成的五花八门的团队努力将这群超级英雄精英绳之以法的故事，因为他们在雷达下做了可怕的事情。我们的编辑们在10月喜爱的一切|编辑们| 2020年11月3日|在线之外
有一次，我出去喝酒，第二天早上在一家麦当劳的摊位里醒来，因为极度的恐惧而畏缩。小说：宁静地球哲学|凯蒂·麦克莱恩| 2020年10月21日|麻省理工技术评论
在思考自然对我们来说在悲伤中或在死亡中有多么重要时，我开始怀疑如果死亡护理真的与自然联系在一起，城市里的死亡护理会是什么样子。将人体转化为堆肥的初创公司|凯蒂·麦克莱恩| 2020年10月21日|麻省理工学院技术评论
随着AdBlock Plus和其他免费服务的兴起，出版商看到了他们业务的致命威胁。托尼·海尔拯救新闻业的探险队﻿ |Steven Perlberg | 2020年7月27日| Digiday
谈到性格的风暴和二元性，雷津和富锦被认为是自然元素中强大的卡米人，他们可能喜欢或不喜欢凡人的困境。你应该了解的12位主要日本神和女神| Dattareya Mandal | 2020年5月6日|历史王国
虽然有些病人病情严重，但他们中的许多人并没有致命的危险，至少不是因为他们的疾病。为什么弗吉尼亚州医院的危机在阵亡将士纪念日让我们国家蒙羞？杰克·阿德尔斯坦2014年5月26日《每日野兽》
正如苏伊士所证明的那样，对盟友采取强硬态度比对潜在的致命对手要容易得多。奥巴马的全艾森豪威尔论俄罗斯|罗伯特·斯鲁姆| 2014年3月10日|每日野兽
克里斯·克里斯蒂可能在丑闻中幸存下来，但他已经伤痕累累，只不过是另一个凡人候选人而已。共和党的强势领域在2016年没有领先者|马克·麦金农| 2014年3月10日|每日野兽
赌注似乎不够高，主要是因为美国不再视俄罗斯为死敌。为什么《美国人》是电视上最好的间谍节目|安德鲁·罗马诺| 2014年2月26日|每日野兽
他从来没有像现在这样沉默寡言，行动迟缓，面包屑从衬衫上滑落，我们也从来没有像现在这样认为他是虔诚的。堆栈：穆罕默德·阿里的真正伟大|彼得·里士满| 2014年2月23日|每日野兽
人类赞美人类同胞的热情，很快就被他本性中叛逆的骄傲的原罪所抑制！《牧师的火面》第3卷，共4卷|简·波特
还有两个致命的时刻要过去，那群人在牧师花园里寻找凉爽的阴凉处。《Pit Town Coronet》，第一卷（共3卷）|查尔斯·詹姆斯·威尔斯
她抽泣着；他用自由的手抬起她的下巴，凡人使徒还能做什么？阿里斯蒂德·普约尔|威廉·J·洛克的欢乐冒险
哥白尼死后七年，出生了一个奇怪的凡人，乔达诺·布鲁诺。福音哲学| J.H.沃德
我并没有看到她做每一件她想做的凡事，而其他人却不得不在生活中走一条线。祖先|格特鲁德·阿瑟顿